返工真係好撚辛苦之聽日先星期三

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
今個星期先過左兩日炸屌

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

每日返工等放假

Same feeling

屌返工真係好撚大壓力weekday都要飲下酒先搞得掂

好多標書要做

大家好有作為咁

返工好辛苦因為日日等放工 d野好悶
唔想同堆同事講野 又難頂
搵書讀好過 然後想轉行
但香港地番工 大部分寫字樓工呀

係咪搵份自己想做嘅工 好天真？

係返工勿認真 只係份工到你揾到份覺得自己鍾意既又會覺得太忙 揾得唔多

好撚攰，做人點解要咁辛苦

突破地緣政治局限！
929 同101 記住要聲援新疆！將香港抗爭運動推向成為全球性對抗極權革命！

將香港抗爭視野帶去具有國際使命感層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!

101黑布蒙眼靜坐行動(舉標語)
日期時間：十月一, 12pm
集合地點：維園

>>>入group 俾意見
>>>做文宣
>>>準備紙牌、黑布當日用!!!!!!

[支共核彈] 幾百個新疆人被黑布矇眼、縛手、跪地，畫面如同納粹集中營！

返咗第二日 來回三個鐘好想死

三個鐘會否遠左少少

6點起身

好有決心 好鐘意份工？

唔係。。。

聽日先星期三...

聽日先星期四...

佩服你 加油

我都係........

屌 仲有兩日

今日sl

我都好想sl 連假都無乜得點放